(好消息)人仔破左7.1 支爆既開始

chinazi burn with us

認真問, 匯率點操控? 印銀紙?

加油

同問

爆啦爆啦

同問
低穿同爆又有咩關係

跌穿

今日兌 1 兌 1.1, 幾時變返 1 兌1

跌到7.8哥陣